無知一問 衫尾成日捲起有冇得搞

係咪件衫質地薄or cheap 再加洗得多就會咁
有冇得避免
燙完好快又捲返